肥仔汁男：願你先撇下我 未到結束便離座

肥：留低愛侶拋開枷鎖
男：餘孽太多
女：還何苦出錯
男：唯盼你故事到結局
女：完美裡那美中不足
合 (馬明&Sammi)：會是我

狐狸精

Juno 當年已經睇中Kay

似係俾佢整容前個樣嚇親多啲